萬事得Mazda 車主揮手區（10）

我10001接力

等緊10月批貨交車

問sales CX5訂到復活節

諗緊買架二手mazda 3 hachback. 2016年款正常condition 應該大約值幾錢

lm

Mazda真係好揸

12 13左右

想問下2015 mazda 3 2.0NA同 2018 mazda 3 其實係味都係分別不大 單純小改款？

15同18應該同一代

我12月尾

CX5定Rav4係咪CX5 Core 完勝

RAV2 連件原裝車機都 cut 撚埋

Sell屎： 你自己都換㗎啦
再嘈俾鐵鈴你

9月中訂mazda3 sales都係話12月尾左右交車頸都長

咁想問佢網上CX5 2.0 Core 22萬個價係咪未連稅？

稅後 做緊100周年特價

不過唔係23定24咩？有22咁平？

係咪有得上會咁

好似22萬幾

係睇中佢 幾鐘意呢款車係真

$229,990

即係23啦

好似話訂到4月交車woo

即係而家俾訂都要4月？

我見FB 個CX 谷啲人係咁講

咁再等下唔差在

提返，報4月交車嘅師兄係上個月落訂嘅

部mazda 3 2011
2016買返黎 到而家淨係換左打拿磨同埋日常保養

咁搞法而家訂會唔會5-6月先有

不過CX5 得返平到笑嘅core 2.0同貴到喊嘅2.5 iplus

中間無哂

我係淨係有興趣2.0 Core

基本野有齊 個樣我又鐘意 同埋佢尾箱入面啲設計實用過CX30

話係叫齋版，但除咗無咗個天窗，其實佢唔齋得過部rav 2

Rav2真係部車機見到都唔開胃 個樣又薯

仲要CVT

Mazda 雖然好似話二手價麻麻 但我都望佢長揸到同襟啲

計折舊率點都無R洲車咁大鑊嘅

R洲車真係 我本來都有諗同樣價錢買二手歐洲車 但真係唔想俾人劏

隔一排又整咁

其實3年車齡嘅R洲車真係好抵揸半價

但一過保整到傻咁款

同埋唔知點解我又幾鐘意Mazda 呢款SUV

呢個世界無你著數哂嘅

試吓車先囉

諗住用佢網果到約下試車先

我網上book佢第二日會有人打嚟confirm

其實萬事得 真係算係咁 .... 好地地渣 真係唔駛壞ga 渣咁耐 mazda 3 係塞過筆嘴....😂😂

Ching 知唔知呢批係咪11月中先交到車？

Sales 過30號落船，跟落訂先後交車

有無車房介紹

因為要出2021 所以十月既單都要3月先拎車

Istop壞咗係咁閃ieloop差唔到電但又好似無乜其他嘢
預約維修都去到11月中
有冇師兄知咩事？

可能電池就快打柴遮

新車落地
不過年頭撞過換左電容

新車有保養就返廠，好多人平時習慣一開車就關 iStop

問咗sale屎啦
X偈全線(3同CX30)仲有CX5 2020年已經完晒 要出年3月先會有

CX30 普通版反而好似仲有兩三架12月 quota

預約左11月中
想問下有冇咩注意

呢期老萬食咗春藥咁

睇Top Gear 個個月都交百幾二百車

班sale屎 fatfat

新牌仔想買架2手 mazda3 hatchback揸下
純比個佢樣吸引

宏益對上一次咁威應該係第一代萬3（哈哈笑嗰代）
成個澳門都係

哈哈笑係第二代啦

係woo

咁索性我等下年睇下有冇2021再算啦

但係你唔訂呢 可能下年6月先有車交

佢哋交車都係跟落訂先後，佢一船二百幾車，如果你排龍尾隨時曬一個月太陽

但我又諗會唔會交車果陣又有2021版出

你而家訂都係MY2021架啦

問真啲唔好大安旨意woo

1月交車就會係2020
4月交就2021
正路係咁，不過問SALE屎啦
要驚不如驚Cx-5就嚟大改款，好大機會2022年轉

Sell屎提過一月日本可能無船，所以極可能責埋一水2/3月到，所以派貨派到4月

可以會有2020貨尾

好簡單，賣得嘅款my2021會加價

想問下16年mazda 3個轉數標會有粒燈, 綠色藍色咁. 想問問係咩意思

話你揸得好唔好

冇圖？

我訂咗部 cx30 skyactive X 都係要12月交收

Sale屎話CX5會改款

有冇巴打訂左或者揸緊CX8

我下下個星期交車

正嘢

呢代2017先出, 照計轉款都係Facelift
不過轉個新籠已經唔同晒, 而家CX-5個mon細過CX-30, 搞到好似仲低級

唔係大改,好似係出新Line CX-50

Mazda 會唔會出電車

萬事得個引擎真係黑科技

觀望下先
睇佢個原理，啲件老化咗有機會導致瘋狂爆震
過幾年可能好難搞

mx30

結果出返普通汽油mild hybrid

想要cx30樣 既電版

Mazda cx3 新車主想問下，原廠定期保養半年or 1萬公里先做一次，大家係咪都隔禁耐先換一次偈油？？

買英國水貨

新車頭兩三次密啲好喎

咩唔係 歐版 全電 日本 油電混合咩？😂😂

所以咪要買英版囉

想賣車

但係上面有ching 話行得個200 幾公里...🧐🧐

係咪呢到師兄架

why?

有意咪pm人

改裝車係靚但真係唔易賣得出

驗車都冇問題

有無巴打裝咗carplay? 值唔值得裝？

裝左 冇咩問題

我部都係2011年車，渣左5 年到依家淨係換過避震

我想問下我p牌買左2005年既mazda 3 操車
但想裝個carplay 想問下有無推薦同點做啊

想問你有冇換波箱油

自己出面裝定原廠？

原廠 番去保養個時整

水貨純電動車香港點出到牌

搭單問，除左導航，仲有咩function係常用

Moov

都係導航加聽歌app

呢d 基本保養有做

淨係導航唔洗打字，有google assistant /siri, 同用spotify 已經好好用。

原廠導航個打字

從來冇用過

成架車變左另一架車咁

賣咩車

我部錢7 mazda3 岩岩換左大面版又有carplay,感覺上即刻高級左

但係用android會唔會虧虧哋？ 諗緊整唔整

點解會虧虧地？
壞都係電話問題多過車既問題

本身android 香港無support android auto, 諗住會虧姐

想問下大家覺唔覺mazda 3 (我係2016版) 個brake 都要踩得幾深先有反應

想買架Mazda 2白色 但二手市場真係唔多

Android 10內置左

硬頂MX5

二手2012年CX5 大家點睇？見七/八萬就有交易
有無咩通病/常見問題？

想買架mazda 3 hatchback 2代 睇咗兩三個月 都冇咩人放

你哋啲mazda 有無無行車自動上鎖？

留tg？

SKYACTIV-X 1.1 軟件UPDATE 上到190PS 240Nm

2018 mazda 6 wagon 有

原裝已經有？Sedan冇

想問下如果架車有Bose 又想換Apple CarPlay 應該點揀好？

P.S 2013 馬6

佢始終有個空氣壓縮機
改軟件可以變成supercharger

香港好似冇 要自己用obd改

我原裝有

我2016 Mazda 3 hatchback 無

0手？

2 手 from 宏益租車部

2019 m3 冇

2018 Mazda 6 冇。

似係自己改

mobile 01 有人改到,
mazda 6 tg group 都有人成功改完

謝巴

唔係咁ge 咩？

改完就係咁
香港原裝冇

長知識..😂😂

好撚複雜

好似香港行貨，好多都拿走。

咁我又唔知 ...

step by step ok既，硬件有成品淘。
我未得閒搞，用child lock 先

可能 租車部 要 比個好印象d 客 所以 叫自己d 師傅解Q 曬d 隱藏野掛...

想買3 棍。。 行貨好似冇

其實點解要攞走佢 好地地一個安全function

逼你加錢 開option？😣😣

咁就唔係既 香港日本車又唔係歐洲車咁
我覺得只係代理唔想煩瓜， 香港係試過出意外 車門鎖左開唔到門燒死

Cx5 cx9有喎

但係其他廠實有喎。無諗過呢啲standard 嘢會無咗

想搵二手Mazda 2 1.5 都幾難

如果有窿路馬交可能有，仲有棍仔添

借左部2015 同 2017 MAZDA3 各揸一星期 等我到時研究下有咩分別先

冇行
日本版因為要就低辛烷汽油 比香港少10匹
買返嚟已經煩，仲要remap拎返嗰10匹

見28car仲有既盤都係1.3
買左日日來回將軍澳同機場 都1.5好d

28咪有架2016
不過佢個開價 買返Mazda3算

車行假盤黎

我都搵緊架白色

有無師兄揸緊Mazda 3 2020 G engine , 好唔好力？

嬲嬲地買架Corolla 算

有無巴打揸過Mazda 3同6，比較下2部車

想買m6 柴，係咪只有28car搵盤？

有冇巴打放mazda 3 hatchback 2代?

點睇

Mazda 3 出左新款之後
Mazda 3 二手會唔會仲平過Mazda 2

柴油偈鑊氣會重啲

不過留意返 呢部唔係skyactiv

新手想操車
3定6操作舒服d？

一定係3

Skyactive 係2012之後

想問Mazda3 二手2012-2018車價乜位到？

6練泊車一流 咁撚長

真 p牌第一架車係05年Mazda 6 無後泊 無感應
玩左年幾 之後換Jazz 泊車輕鬆到

我同你調轉
p牌渣Jazz 之後換咗架13年Mazda 6
初頭果個月莫講話泊位 行啲窄少少嘅山路都驚驚地

出左車第二日已經揩花咗左邊條軨

入村啲山路好陰濕
P牌後生唔識野 以為啲草 樹枝隨風擺無咩威力
點知括到Hihi 好彩係屎忽 唔太明顯

依家靠曬 個360 鏡頭 拍街 盡量唔拍到咁貼博

好似2011出廠ga已經有skyactiv 款，最緊要自己睇車ga時候留意下

終於減價

陳列車同試駕車

CX9 香港真係冇乜人買

買黎做中港車...😂

咁買佛啦

好明顯40萬係萬事得嘅心理關口 （MX5除外）

50萬個籠個20萬差唔多
20萬睇好高質， 但50萬咁睇好dry

即刻3會好d？

柴六留名

官網一百周年優惠 有冇得上會同試車
屋企架老爺歐洲車打左柴

咪去九龍灣囉

而家根本倒轉, 你想買普通版佢都俾架100週年你試

唔搵個紅內襱點毒你

我差啲俾架100週年害死, 女人話唔鍾意100週年個籠
好彩兜得返話我買普通版係出面正常demo car個籠

竟然係老虎截住？個紅襱正woo

今日去咗九龍灣兜個圈
都keep住有唔少客睇

起碼多人過附近幾間陳列室

Mazda3 / CX-30 /CX-5 個價真係

洗唔洗加錢

個Sales 係咁sell 我CX30齋版平6萬...
冇360泊車, 冇天窗, 冇Bose

High 版抵玩，除咗天窗，其他同級車都係咁上下，如果想要option 咪加錢囉

買頂版俾埋你

Bose我就冇特別想要
天窗就想要...因為我坐落去覺得幾壓迫，如果冇埋天窗應該更甚...

360泊車就未用過，有就肯定泊S位方便好多...我成日都唔識預車頭位

萬事得個360唔好太寄予厚望，低清到呢

個天窗都係 細到呢...

天窗嘅嘢，萬事得不嬲都話佢阻住handling

2020 Mazda 3 Astina

呢個又真......😣😣😣😏😏所以等比d 石仔彈花曬先出街換L 左佢

睇左CX30同3
本身係揸梗3 覺得換返3好無謂
但30條膠邊我唔太接受到
而我本身係想尾箱放隻狗先換車
應該揀high定I-plus？
應該30定3？

另外有冇巴打知道15年3仔可以放到幾錢左右

如果係我會換30

萬換萬，可以試吓叫sell屎trade in 囉

Mazda trade in返自己車
價錢都唔太差
當然都比私放低 不過唔會平價咁收

Cx8 賣到咁平

仲有冇人買cx5

見過幾次又真係幾快

無論3定30，尾箱都唔會大得到舊箱幾多
攻頂6 Wagon

點解Mazda 唔出電動車既？

陳列車同試駕車嚟㗎

新車都係啦

Cx 8 full option 先36萬

Cx5 full option 38 萬仲要而家冇得賣
得返個閹割版都要33萬

CX8 有Bose 37，唔要就36

CX5而家佢推Core版，下年有幾改款

返而係CX30 要X 加四驅，加幾千可以變8

MX-30 有出喎

其實係 但真係好中意3同30個籠

我自己本身覺得cx5 size最岩我（小家庭）

但cx5 又冇full option 揀

Cx8 性價比好但又覺得大架得滯

Cx30 又細架得滯 都唔知點揀

X2

但size黎講mazda 6 同 cx5 先岩我 但又舊款 新款又起碼要2022

等出年轉款

香港起碼2022啦

所以好雞肋 唔知點揀
可能最後真係撐多2年買轉款6/ CX5

等啦咁

m3/ cx30 係唔係冇前泊車sensor

i-plus有360

想入手二代萬3有無咩注意？多唔多車房識整？thanks

注意下打藍磨 呢部車咁common 大把車房識整啦

3仔會多數DIY 除非好大壇野

其實好多簡單野自己落手更有樂趣
除左加深對自己部車認識之外 仲慳返筆人工
歡迎成為車主後加入

CX8都有

我見普遍個價10萬蚊上落

有冇Ching 有防塵tips
已經鍍左膜又一星期洗兩次，泊就室內但番工泊半露天。 次次洗完一陣就有幾粒塵屎

CX8 應該最多人睇貴幾萬有咁大部靚龍7人 SUV

M3車頭面罩銀邊位撞爛左易唔易整

4代馬3

洗咁密做乜 成車雀屎咩

買支無水洗車自己抺下算啦

想出部11年m3 想問下有冇得裝後泊鏡？
或者有冇得改左果個面板做mon唔係實體制架？
第一次買車 無知問

得
比車房攪 預3-4千啦

有冇啲圖可以參考下？

肯DIY嘅
幾百蚊買個電子倒後鏡 自己裝都得

你試下search
apex auto work / x star

不過覺得後泊鏡性價比唔高 果條軌跡其實冇用
你入果下預唔位 都係要扭過
除非整360果啲 唔係對泊車其實唔大幫助
驚撞既 本身有後泊感應都夠

再唔係買個後車cam 當埋後泊就得

Agger
我都係咁 性價比最高

唔該巴打
泊車感應/360本身原廠都係冇架可？
裝要幾錢
驚m3大架泊得唔好

Mazda 3唔大啦
泊車感應該有架wor 啫係咇咇咇果啲

係S位回軚果陣 車頭比較危險
驚既位 一開頭搵人落車睇位
試幾次你就預到個距離架啦
其餘不停睇左右鏡就唔會有大問題

以前學車揸Prius c 比較下mazda3好似長好多
同埋巴打建唔建議換果啲lcd面板 定實體制好啲

錢柒加窮撚冇裝
買個籃芽接收器拎黎播歌 usb頭既點煙頭拎黎差電
（加埋$200有找）對我黎講夠做
你試下夠唔夠用先

準備拎新車 我想問個內置導航有無用？洗唔洗買
定用返google map?

用CarPlay android auto 啦
Sell 屎都話個導航啲輸入法難用到爆

我有跟埋都無乜用
有carplay就夠晒

試下用電話先

個導航堅難用 我淨係 set 黎返屋企ga 渣

啱啱換Mazda 6嘅時候 泊L位成日都突左個頭出黎

我p牌學習同摸索中
但我覺得幫助冇想像中咁大

睇後面距離擰轉頭好似仲好
係最後回直同埋容易預後距離後cam會幫到手

其實可以對門柄都知道要唔要再向後

成10年車diy 怕唔怕整開左d膠會爛？

我都係set左屋企
有時屎忽㾗會用下

要爛既車房整都係爛
你係驚既, 咪走明線囉, 落地下行地氈底

用過android auto 冇諗過轉過去

睇鏡 後波雷達都夠做
不過上手diy左面板同後波鏡

面板換唔換好睇個人
我個面板只係用黎藍芽播歌 同睇後波鏡
上淘寶淘返專車用既 基本上插返d線 同裝返落去就搞掂
YouTube 大把片
唔識整亦可以做左車主後入返車會 出聚請教其他師兄

想入手柴6
見16年打後r版 全部都10萬咪起
好難過心理關口
同柴6有咩缺點

10萬都叫多
你叫巴士情何以堪

你有部柴油車，你都日日揸啦
買唔中uber車，已經算你好彩

咁重咪出柴做乜鳩

想問咁多位巴打2011 m3 你地揀2000cc 定1500cc
2000 好似有hatchback同skyactiv?

2000 cc 缺點 油費貴啲 牌費貴啲？ 仲有咩考慮

年尾會唔會減價

賣緊2021/1車啦

MAZDA 3 揸落去同坐落去真係幾有跑車FEEL 由其果個抬頭顯示器 係幾有FEEL

但個隔音真係好麻麻同埋點解USB拿線要去到馬安位 勁遠

Cx 5 2.0 core 23萬係咪堅

柴油mazda6係咪有伏?

Mazda 2 都好似有果舊野

而家係彩色？

有咩伏

CX8加價，貴皮半

堅
Core齋到喊

唔係賣到4月喇咩

有無皮椅

見泊車男 個段video 都唔係太差

其實除咗個天窗，Core 無嘅RAV4 都係無嘅

同Rav2冇乜好比
講真差1皮一定要CX30 High
而家訂CX-5隨時交車半年後大改款

唔同segment 唔同用法，如果空間緊要過設備，CX 5 core 就算係款尾都抵揸

我果部15年 仲係透明藍色 不過我覺得條A柱真係堅粗 堅阻住睇位 唔方便

1500 CVT 不了
一定係 2000 5AT / skyactiv 6AT
同埋2代 我覺得hatchback 好睇d
同埋為左慳果少少錢 不如買其他車啦

我17年版 個HUD係彩色
但其實顏色冇乜所謂
最主要就係睇速度同埋限路限速多

睇限速係咪要跟佢原廠個導航？

舊版冇限速睇

啱啱先有位師兄79000咪就要抬偈

你啱 反正我揸都花

有插張地圖SD卡佢就有限速睇
但係個地圖冇update佢就唔識轉返而家個路況
我而家張卡吐露港佢show 80

最大缺點係以後好難換車
兩三毫子一公里真係返唔到轉頭

利申：車主，除非移民或者電油價格跌一半以上，否則真係唔會賣車。

有時想快下 大概140上160有無力同定唔定？

渣2000CC NA MAZDA 3 今朝上城隧條長命斜好似都唔係好肯上咁
係咪我踩油門方式有問題呢?

同埋我想講個ISTOP 真係好ON9 慳唔慳到油我唔敢講 但塞車咁樣搞法
遲早維修仲貴過油錢

一腳地板油應該冇問題
如果高轉都上唔掂城隧
要check車

OKAY既 要踩到上3000轉左右就好肯去 但個引擎聲好嘈
我諗緊點樣可以踩順少少

同埋想問下開左著藍色低溫指示燈係咪正常

同埋想問下開車著藍色低溫指示燈係咪正常 但通常五分鐘左右就無

揸過唔同既na車
我覺得mazda na係偏向高轉先有力(3500+)
同埋車又唔係輕
你可以做既係keep轉數
例如平路開始拖低一粒，冇事唔縮腳就可以順住上

Cold start藍燈—>正常

我就係見咁耐索性等改款

正常
engine 未 warm up
著藍燈嘅時候唔好踩咁深油門

但搞得嚟隨時2022

但去到3500+ 咁樣會好燒油
不過萬家達個加速真係好線性 係幾鐘意 同埋個引擎聲幾好聽
同埋部車操控係幾好 幾流暢

但唔知係咪避震差 路感好明顯

都係換車吧啦

路感明顯唔等如避震差
避震作動時該有嘅反應，幅度同回彈都係會有

Mazda 比較注重駕駛者嘅體驗
路感係操控不可或缺一環

上個禮拜落咗訂, CX-30 high 下年一月頭先有車拎, 各位師兄好

所以我就話keep轉數好重要
你由得佢明顯跌轉又唔善用加減波既話
要喺上斜踩返起就肯定係燒油
因為部車冇咗個慣性

btw果段斜我有行
基本上上斜前keep到2500+都輕鬆上到頂

我自己本身都1516緊
CX5 2.0 Core 定 CX30 High

其實真係睇後排夠唔夠用

夠就夠既 Cx30我係唔鐘意放平後座果到要開車尾門搞

夠就30無誤

接受唔到30果條粗膠邊

到你成車石仔花就知膠邊好處

不過睇番個spec CX30後座係咪冇usb port

手唔太短其實喺車尾伸手都搞到

我CX-30 option 咗隻6000蚊銀色, 撞起黑色膠邊冇咁odd

隻$6,000銀係幾靚
好似話下年其他車都有 M3 5D果隻水泥灰
我見台灣有

等唔到下年了, 趕住換車 趁佢而家high版仲做緊24萬就狗沖咗了, 呢個價位有apple play真心好吸引

6000果隻唔係灰色咩

我都係10月貨，早幾日先收車

上車手動熄 一係淘個obd 著車幫你熄

邊到買得番M2 張格仔腳墊，用過都得

新款冇
mazda 3 都係一樣

想問下巴打m3 個避震可以點整好啲？ 2011年車

1.5 sedan 3仔 係咪真係好冇力？
好想換車

下代mazda 3 有turbo?

問過sales 話唔會入 入既話佢自己要部先

我好鍾意m3個內外裝，諗緊G定X engine，想問大家覺得值唔值得上X?

換咗啦

X要對萬事得呢個品牌有愛。

新engine 你未來嘅維修保養會相對貴

其實X偈小改後有24.5kgm / 190ps 好夠用
佢夾硬入架2.5T 賣4x萬 邊個買

火嘴油嘴全部都返廠換
仲有隻Roots Supercharger 將來又係大食

不過出年1.1 有190匹 24.5kgm好吸引

訂左CX30 High 加錢要埋佢灰色

預4月拎車

2021黎張臨約寫

一坐完望完個下已揀CX30 多過 Cx5 Core

28car都有幾架？

CX5 Core真係好齋

睇番個Spec CX30 High 有既野都唔少係CX5 Core冇左

Core -> High -> i Plus -> i Special

想入手cx5，I Special 係唔係香港買到最頂級嘅cx5

i Special 個價夠你買CX-8...

以前好似有i nappa

呢個真

香港冇乜邊間代理啲價位可以好似Mazda咁連綿不絕
淨係計SUV
CX-5 2.0 CORE : $229,990
CX-30 2.0 High : $239,990
CX-3 2.0 i-PLUS : $255,990
CX-30 e-SKYACTIV X 2.0 High : $295,500
CX-5 2.5 i-SPECIAL : $325,000
CX-30 e-SKYACTIV X 2.0 i-Plus (FWD): $339,990
CX-8 2.5 i-SPECIAL: $359,888
CX-30 e-SKYACTIV X 2.0 i-Plus (AWD): $364,990
CX8 2.5 i-PLUS: $369,888

好似連登仔咁加少少加少少真係死硬

其實都15/16緊cx5 定cx8

有咩分別？

內襱用nappa 皮

聽sales 講Cx8 21車 加價1萬5

8 一定係 8

所以決定買 CX30

反正都夠我用

係

想問下咩年份係cvt？
上wiki睇佢又無寫

其實咁同你介紹 一陣你整得唔開心 收貴左 到時又好似老點你咁
你自己問下價再判斷啦

係 今朝試左臨落斜行到去2000轉 KEEP 70幾 上頂都係用番2000轉好輕鬆

問多個問題 平時吐露港渣90 有堆灣唔知點解緊係好無信心 個人偏埋去一邊 其實係咪正常

呢個係人問題多啲比多啲信心架車咪得

新車想問下車cam有咩好介紹 咩牌子好同埋搵啲舖裝好

Mazda 3 個後座咁逼 車窗又細
點解個個都會揀呢部

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

個樣幾型

唔係喎 好似CX30同CX5好賣啲喎

個內籠好過唔少日本車，同埋我又唔會坐後座

其實我自己試過mazda 3後座又唔會覺得太辛苦同埋我平時出車都係1-2個人咁出去，所以後座差d無咩所謂

後座黎講 Mazda 6 係咪一個好選擇

睇你想要咩
6部車完全係第2個層次

車長接近4.9米
後座腳位夠但高佬會頂頭
泊S錶位會難少少

你個名
鍾意6仔WAGON, 但手車屎唔敢買
見佢而家又話隔兩年換代
一路練 一路等下先

我自己都買Cx30 因為個空間夠洗又冇CX5咁高車身

下代係直6偈尾轆車

下代6唔係依家個價啦
我都係打算買wagon 因為後座車頂高少少
車尾箱大d 多d位放車箱去road trip （澳洲）

但點解手車屎就唔敢買

泊S位
而家用車仔泊都N咁多手

我係都諗... 直六 3,500cc
真係會有人買咩?

當BMW 1 SERIES轉頭轆都係有市場既時候
你就知咩都係有可能

仲要好似話係縱置直6 等睇車頭長過龍船，尾排窄過2仔

落實東瀛寶馬呢個稱號

幾搞笑

Cx 5 得唔得

歐洲車好似都有得逐樣揀，不過等半年咁解

唔想揀SUV
個車身比較高 先唔講冇咁好操控 最重要係屋企人上落都麻煩

澳洲就買 wagon 2.5 turbo 版

Turbo貴幾萬又保養貴
都係打算買NA

樂趣少左d...由mazda 3 sedan 轉左渣 MPS 之後 樂趣多左.... 返到香港渣返m6 wagon na 無左turbo 硬係差咁d 野😔😔

我都諗緊m6 wagon 但車長難泊街真係一個問題

兩三個星期就慣架啦

360 鏡頭加 後波雷達 係你ge 好朋友

有冇清係Mazda個網間宏益租過車？有冇野要注意？想租一日cx5 再決定買唔買

租前一 兩個禮拜打去問下有無車 租 因為黎緊一兩個月都應該幾緊張

新仔想出架Mazda 3
見上網10年車8萬咪
4萬左右
想換左個車機佢大約要幾錢
新手想要埋後泊鏡
追左post話自己裝都好易
但自己落手又驚手工差
如果自己裝同去車房價錢相差幾多？
自己裝又易唔易？

虛心求教

所以話M6 WAGON係另一個層次
以後都泊大場, 唔再泊街

自己裝平好多
唔熟車房收你過萬都得
youtube有晒教學, 其實唔難
都係睇你有冇心機自己整

無咩 好正路 係要預早兩三星期租

2000cc 定 1500cc

1500

貴

想買 mazda 3 hatchback, 2.5L or 2L??

好似有啲力開心啲

有番2.5L?

澳洲有

有無Mazda 6 group??

join咗facebook香港果個, 仲靜過呢個post
而家都係睇台灣、馬拉 2個M6W group

好在冇入

澳洲就2.5啦
利申：係澳洲揸緊mazda 3 2.5但我係sedan

佢有啲無辜
本身無乜野 都係正常新人表現
係比個朋友上連登吹大左 比人好大反差

其實都好一般般
本身香港講車果班都差過其他中文youtuber (已經唔計鬼佬)
然後佢2個又係香港既中下水平

btw 講得深入啲, 香港大部份既觀眾都未必明
所以都係百貨應百客
有要求, 想知多少少既, 唯有睇 鬼佬/台灣/馬拉/新加坡 片

香港即食文化
cm咪即係蘋果果籽
宣傳為主

我半市區半高速
新車落地未做第一次run in check
行咗600 錶頭話10km/L

有無師兄知 mazda6 14年出廠。個轉向唔順 會有啲kick kick 卡卡既感覺 天氣熱特別明顯，係咩病黎？呔尺機閪左？ 有無其他師兄有呢個問題。

想問2010年既Mazda 3
大概幾錢油耗？

諗緊cx5 定cx 30 sky X 好有冇巴絲揸過兩架。

新手買車 想買紅色既m3應該買咩年份

買cx5不如買cx8

M2 2015有， 特別係泊車個時

唔該巴打
10km/L好似都ok
暫時揸落有冇咩投訴？

2021 Mazda3 Turbo得CVT 同 Skyactiv-G

新車就CX30
CX5就嚟換代

同埋睇你個人喜好
有啲人鍾意大車

加少少？

揸緊08棍仔萬二
不過腳啱啱做完手術，都唔知幾時先可以再揸

cx5 依家個價 極唔扺啵

換左再睇睇先。

CX5 2.0 Core 23萬都叫唔抵

另外準備自淘車機
想搵車房安裝
求推薦

2011
Mazda 3 1.5L

$1-1.1/km

投訴就暫時無，不過同我上一部Touran 1.4 twin charged 比

轉數比我想像中高（100km/h 都剛剛過2千轉），可能得6波又無牛
車闊咗5cm 但揸落感覺唔止咁
車長咗半米反而唔係好覺（泊車除外）

佢用2.5版比較

我架MAZDA3 16年，油門踩落去開頭有少少虛位feel，唔係比油唔去嘅feel，係感覺塊膠踏板好似上唔實咁。
唔係好識形容 不過大家有無類似嘅問題

因為後座唔係自己坐

咁重既車 我冇諗過2.0
利申 渣緊2.5 馬6 我覺得只是勉強夠

我自己試完都係CX30 2.0算

正呀
話晒都全新世代
而家買cx5已經係款尾

同埋CX30果種size都夠我用就廢事揀CX5

俾多10000都多CX5唔少野

其實係㗎，

其實呢家嘢真係好廢

代步車你想有幾勁？

唔係勁唔勁
係嚟到香港嘅版cut 曬啲 標配
根本就唔係iihs pick Plus
嗰架嘅裝配你呀

又賣得貴過人

想問下有冇揸轉子嘅巴打係度？

有冇ching揸緊mazda 8 deluxe
睇中架13年 行得嗰2萬幾km
想知油耗 維修嗰啲重唔重皮
本身睇開toyota wish, m8好似大size少少

有無試過車匙無電之後個iStop會壞？

講得啱
新一代M3 5D 型到爆

諗緊cx8 定馬6wagon 好苦惱

高車身 矮車身
斷估你唔係貪個張暖凳掛....

利申 渣緊mazda 6 wagon

mazda 6 揸落爽好多
但坐落cx8舒服啲

I know that feel bro
最後買咗CX8 因為老虎唔批買sedan / waggon

睇你for 自己 定for 屋企人多d啫

加少少 買部cx9 有turbo ？

馬6加速明顯爽快啲 籠又靚皮
但上車嗰下成日撞到個頭
如果買6考慮緊買佢部試車 幾抵屌
如果買新又好似上cx8抵屌啲

魚與熊掌

加十餅買副turbo?

你知唔知點解CX8 爆出嚟 同點解CX9滯銷

仲有4WD既
不過佢地啲sales都係叫人買CX8
M3 vs M6, 又係sell人買M3

咁mazda 係咁由CX3 到 CX9 咁樣overlap 曬個market..... 大包圍咁 實有樣嘢中ga wo.... ...

未計大陸有cx4.香港無...

CX3 而家應該冇運行
畀CX30食晒

因為CX9仲係賣緊2019車, 根本唔再返貨

呢口價係超過咗萬事得呢個牌子嘅接受程度

呢口價過到自己都過唔到另一半
一定會叫你買 Discovery Sport SE / GLB

咁完完全全係兩個spec 嚟嘅

兩部車長爭半米開外

但啲人都仲係會講，嘩！50萬，我駛鬼買萬事得咩

但另一方面，CX8得時啲人又識講佢無同級對手咁滯，要買部4.9米級7坐R洲SUV要成5、60萬起跳

女人係唔會同你講道理
歐洲車價錢買日本車就係死罪

所以我醒呀，有老虎去九龍灣第一時間俾佢試咗CX8先，再帶佢睇Subaru Forster, Stepwgn, Serena epower, ，試埋T Roc 同佢講平10萬佢都話要CX8

咁歐洲車價錢買大陸車呢？😂

大陸品牌定大陸制做先

不過同老婆申請部Volvo 本身已經係難度

緊係隔離post 講緊ge 汪記

我就接受唔到 ...... 真無理由俾歐洲車價錢 大陸 製做wo.... 你話減半價 或者可能會考慮下.....😂

So far 得XC 60係成都做啫

遲d 難講...

其實d dealer demo car買唔買得過
我見都平一截

唔介意俾N個人甩過坐過，色水又啱心水嘅，咁平咗又現貨，的確係一個選擇嚟

抵玩 你唔介意公廁俾好多人坐過 其實真心OKAY 果堆DEMO CAR好多都係得幾千里 但起碼平20%

如果你買黎係當雞咁屌既話
咁demo真係抵既

馬6wagon 平3皮
500km鬆啲
係咪算抵
cx8 2000km平25k但見佢啲皮已經冇咁靚

原廠保養N手車
牌薄落你名

3皮就唔太吸引了 一個月人工 買部咁多人搞過既車 唔太吸引
英國起碼平20%

宏益平得果幾萬
雖然m6 wagon應該冇乜人會鳩踩

你地新車揸左幾耐開始唔返廠搞保養?
因為半年返一次, 一次幾千銀都幾係野
不過自己又唔熟車, 返原廠就乜都唔使煩

本身馬6係跟nappa皮
一定係靚啲

我通常2年

好似原廠有指定幾耐返一次....
如果唔係會冇咗個保養

萬事得係半年/1萬，先到為準

9個月都可以
唔使一定半年

請問有無師兄有興趣買cx30 high 版？

水泥灰，十二月船期

我渣得少，到9個月先book， 接近10個月先翻一次

咁撚炆通常係6-7個月book 然後死都要星期六，拉吓拉吓9個月咁咋woo

今次我翻去續plan 佢又受
過左保 我都係準備一年翻一次

預計下個月返去run in check
我諗緊之後係咪要買36個月5次plan

我係買一年二次plan
拖到尾先翻

一大一細個plan?

係 12個月拖到18
續plan 個次就拖一年

其實基本上擺低2皮就無懸念，係睇自己想2大2細定5個細

應該大把人要, 而家再訂好似要4月

巴打要等到四月？

有啲色要

聽人講

釘鋼鐵灰要4月

8000紅同6000灰都要

就係訂左6000灰

俾完訂個sales都話因為咁遲先拎到車

所以唔會咁快搵我

我訂嗰陣都有講
跟住焗住揀隻12月就有嘅色

算啦咪當儲錢養車位

十二月船應該都要一月交車

其實代理okay？
想訂架3 仔

香港得一個代理有得揀咩

香港係已經再無全新軟頂賣

二手

樣都靚好多

個馬拉仔講得幾好
近年mazda 工程師導向

我都幾鍾意睇佢
佢係馬拉topgear出身

佢講得幾好

有冇換過油

點解換？

空間差好遠，大家都係4.8米
6仔唔知點解可以咁窄

有D細路掛過上門上面，五勞七

下架cx8就有

咬地性能 vs 空間

唔係成日載4-5 個人以上唔使7人 SUV啦

2017 M6 係咪得high plus先有LDS？

講開咬地，見到show room部CX8 條石橋，再見到自己部CX8 條東洋，真係嬲撚咗

馬拉有TURBO

今日帶老婆去showroom 睇cx8 佢都幾滿意 準備約試車

會唔同架咩 以為showroom 同買返黎一樣
打算入手cx8 巴打嗰部咩色

唔同批次多數都會唔同胎

cx 30 買 skyactiv x iplus 定 就咁2.0 iplus好

咁新，20萬以上 Mazda 會真係比較難放

28car大把人放廿萬以上，可能係未知新車有優惠
新車平咁多真係一野打沉左二手市場

咁點解咁快賣

人地仲有 diesel, 4WD

換樓無停車場?

二手咪又係嗰個代理賣嘅貨

X偈復活節都交唔到車

有冇二代馬三車主？小弟想換想問下買個時要留意啲咩

咁受歡迎。

X偈其實都係情意結黎
省油唔差得幾多, 部車貴幾萬夠你畀幾年油錢

啡色。sell屎話每lot 貨啲呔都可能唔同牌子

咁佢主要係賣力水嘅
出年升完有190匹/24.4 kgm，算係追上歐洲對手1.5~2.0T慳油取向引擎嘅動力

算啦 run in完都換架啦 佢原裝嗰隻石橋都唔係咬地嗰啲嚟

而家特價係core 版，但拉到個價口好闊

19吋呀！換一換成7、8千銀好撚痛呀師父

反正唔飛亦飛唔起就用住先

有錢裝吓頂巴好過

講真呢個力水用19吋Mazda係咪傻鬼咗
拖住晒，冇力架喎

Yaris Cross 都用到18吋嘅年代，佢唔落20已經好俾面

有時唔知啲廠諗乜
呢啲力水 條鈴咁Q重...

佢係upgrade咗個software 先明顯咗
其實upgrade係咪又要返原廠? 好奇一問

而家話會安排免費返廠upgrade software

新engine啦

問題係佢所謂既豪華版值唔值7皮野

都係套主動式安全系統
不過香港好似冇盲點偵測
(我覺得比較有用)

咁.......I special 行2.5偈嘅

有冇馬6手足講下個Bose audio其實掂唔掂
早排坐過人地架Tesla model 3...覺得佢個音響好正
唔知Bose有冇得比

架車既隔音, 減燥
重要過個音響質素
M6隔音, 減燥 不嬲都唔差

fung 開機 個base 幾正

邊代 m3 先
聽都未聽過波箱易壞

想買部2017 m6 有無咩要注意呀

柴6

係唔係想叫佢參考下台灣馬自達車主自救會先

香港同台灣嘅政策環境（香港唔再有柴私可以出牌）同客觀條件（香港汽油同柴油價錢太懸殊）唔同
買柴六都係有 so 嘅
二手價保值好多

柴6應該算少uber

吓，sales佬同我講12月-1月交車喎屌

1月應該係船期
佢而家11月尾都唔知交完10月船期啲貨未

如果你8至9月訂落就有可能1月交到車嘅

新偈最慘係(暫時嚟睇)呢世都要跟原廠保
連油嘴火嘴都要返原廠咁鬼頂癮, 又有隻偽supercharger要搞

新加坡
香港個YOUTUBE 完全唔UPDATE

我10月先訂咁咪即係無機

有cx8都唔update?又有女睇
香港mazda youtube用Ethan Chan

香港啲代理係水鬥水

有無巴打放盤 mazda3 最好係白色

聽講馬6條A柱好粗
係咪真係嚴重影響到視野

比起雙田咁開揚係差d
但歐洲四門好多都係A柱差唔多闊

想問一問呢款Mazda 2有冇咩穫氣野或者要注意？諗住出部比老母買餸代步用

轉街坊灣差少少 正常行車冇乜特別

請問咩叫街坊彎？

細街90度彎

唔該

Mazda算好少少，起碼i Plus版算齊料
其他日本牌子，得啖笑

好過連氣袋都cut

就算買High版都唔係好差

High有人地豪華版水準
起碼唔會雙氣袋

今日去補胎 個老闆話新款MAZDA 3好型
當堂覺得好似搵到知音人

Option黎講得泡菜牌子比得上

雙田閹割到乜都冇

淨係high版有Carplay已經贏晒
贏埋寶馬Benz嗰啲

仲有Toyota 冇幾多野先得

拎C-HR同CX30 比下咪知

個車機用 carplay Android auto 真係幾好用
用過番唔到轉頭

有歐洲車感覺 呢個真

你拎CX5 比，你哋Core 版都唔少得過你

所以Mazda覺得都唔算差 我覺得外型都唔錯

想問下呢 MAZDA 3係味無得好似堆R州車 入後坡 左右鏡自動向下望 等你睇到條線 同幾時HI膊

油耗平均11KM 算唔算差

冇 auto tilt down，但有360view 都夠做

咁又冇咁誇張
揸慣咗就 OK

渣過BMW 個側鏡down 唔覺有乜用 除非地下有隻老鼠啦

新mazda 3 high版果架有
係showroom試過

都係11km /L
11年馬3揭背
感覺良好就算

有左邊鏡down可以防止泊左邊S位掃壆，攞位會準過你睇萬記個低清360

我一直以為有添

呢樣嘢同呔壓sensor 一樣，港版嘅R洲車就算入門到polo都有，但日本車9成7都無

其實萬事達成日咁強調重視安全 依D野同左右倒後鏡盲點偵察 應該要做到標準配備啦

雙田雙氣袋果D就算鳩數

盲點偵察 MAZDA係黎到香港先冇L咗

呔壓冇乜所謂
一二百蚊可以外置

就係本身平嘢都閹呢吓搞笑，部車有cruise control 即係有speed & abs sensor, 咁已經係一套最基本嘅呔壓警示嚟 （因為如果某條呔有異樣，佢嘅轉速同另外三條會唔同，咁就會著燈。呢啲就係Polo級入門車嘅警示）

但到咗香港就無咗

本身見到錶版有呔壓燈

唉 呢個 真..... 澳洲大陸美加 台灣全部都係 原本有.... 係黎左香港比人閹L 左

萬記個360真心趕客日產都好過佢

用一個好撚過無嘅心態會好過啲

自己準備買車
CX30 VS CH-R
可唔可以俾D意見

你行入呢度, 一定答你CX30

根本就係想買cx30

駕輛好似做過比較
你上utube搵搵

就算出公海, 連登都百屌CHR
mazda 佢地無野屌只係屌多打手, 但無咩人屌佢配備操控內外

chr 得個樣ok , 其他就....

除左個牌子之外 諗唔到有咩贏cx30
利申 雙田車主

揸左一個月MAZDA 3 2015感受

成部車前面側面真係好靚 但個PATPAT就..........好格格不入
行到100轉灣都好定 唔係飄 係俾到信心
2000CC就算NA真係幾肯去 感覺幾好
路感係幾好
抬頭速度顯示真係好有用 有左佢之後 我已經好少望行車錶版
幾慳油

部車好矮 所以夜晚就算人地無開高燈 都好易俾人照到勁殘眼 同埋出入停車埸/隧道係有少少唔方便
我覺得係難預車頭同前車位置 唔知點解 可能我手車屎
A柱真係好粗 好阻掟 我試過不只一次係行人過路處 係阻曬成個行人 睇都睇唔到個人
後座真係非常唔好坐 雖然部車雖然流線型好靚 但後座如果生高D 真係太大壓迫感
尾部儲物空間小 同埋凹左入去 變左拿野有D麻煩
隔音差

我感覺佢好似一部偽跑車多過一部家庭車仔.............
但係好玩都係好車

有無人放mazda3 白色

外國試駕真係片彎去試操控

香港求其50km轉個細彎就話操控性好

官網有100週年版
全部白色

我本身都諗住買新M3
但去到showroom一坐落去
A柱好阻視線 + 太矮
唔知CX30會唔會好啲

新牌仔無咁多筆直

同埋所謂路感 其實好極端 你鐘意就還好 唔鐘意你覺得部車係勁震 少少凹凸洞位你都會好FEEL到

同埋MAZDA 3就算係司機位相對其他日本車都少位擺野

仲有天窗個太陽屏開關係手動 感覺有D舊時代

可惜無機會 其實我想試埋GOLF GT 睇下兩部有咩分別

我覺得都大既係咁 遲下轉揸2017年 睇下有咩分別再同大家分享

天窗就算啦
Mazda不嬲都唔理
路感既野... 睇乘客投唔投訴囉
行農場道果啲垃圾路真係受罪

就算我係荃灣出發去觀塘 我寧願落番紅磡行啟德隧道都唔行農埸道
農埸道真係震到成隻手個太盤都離撚埋 好撚危險 不了

快線會好啲 其他線真係屌出黎 爛到

入左架二手mazda3
有無車房推介

咩年份？未買之前驗咗車有野要整？

15年，都係基本保養野
純粹想問定方便之後要整時都唔洗咁頻撲

好鐘意睇統哥試家庭車都響晒呔

2015年嘅mazda6有無官方講到咁慳油？1/L行14km

馬拉仔都有拎部M3去劈雲頂

2手 09年mazda6 師兄點睇

唔係 skyactiv

柴油可以嘅

個面罩好似都係柒

點睇10/11年嘅馬3 hatchback
窮L新手覺得budget內佢最靚仔

柴油官方寫19km
正常應該16-18km

畀多少少買第3代

係衰在食油啲
原裝面罩好似笑口棗

揸落都ok 都夠力
坐得幾舒服夠曬闊落

利申揸緊幾開心

個個都話柴油十萬公里就要抬偈

都過6位數

P牌黎講個身會唔會好長第一次出車

長就一定架啦
泊車果障望多啲鏡扭多幾手就可以解決到
驚既就買有後cam既盤啦

屌
人地係統哥呀大佬
你唔係攞肥佬law黎比呀嗎？

有無人可以講下skyactiv x

同問 原廠保養過左優惠
有咩車房可以做大檢

新手其實最岩渣SUV，又易睇位

連燈仔：轉用一字垃圾

日本車一定要買雙田

日本車一定要買Rav4 FWD 先啱

有冇人試過長火cam會整壞i eloop 落地一年都冇

點解覺得關事？純粹問下

我都唔知淨係諗到呢樣
上網搵左輪都無結論

可能舊電池打柴

一年就打柴咪好慘
正常用應該輕鬆兩年
假日車先差少少

你長火cam 有冇用埋尿袋？

唔識點駁尿袋

搵人搞啦
因為長火長期供電俾個cam
用尿袋就平時開車幫尿袋叉電 再尿袋供電俾個cam

100週年D 車真係好靚 黑白紅

其實搵人整係唔係整長火cam最好，有冇咩缺點

唔係好明你up乜
長唔長火就睇你個人需要姐
只不過聽聞長火cam最好駁返個尿袋 咁就唔使一直chur住架車舊電

新車到左 好好揸

c兄買咗咩車？

但係香港好似冇乜人訂
太貴

100周年除咗個樣又唔係同i-Plus有咩大分別

香港人連雙田雙氣袋都覺得冇問題
Mazda嘅high版對香港人嚟講已經好夠
i-Plus更加係齊晒料
冇乜必要買100周年版嘅

嗰次去睇，佢地已經直接拎啲100周年版嚟做Test drive

返原廠可以整返比你，唔記得係燒 fuse / sensor，通病黎

想問下2005 Mazda3 想換Cabin air filter，應該買邊隻size ?

唔似有

on9 宏益 check 左兩次都唔知點解會咁。淨係話成個電容要換要訂零件，等一個月後又返去老鍊咁遠覆診
得葵涌一間真係好唔能方便，又多車排隊等又耐

肯換比你咪好，至少唔會學VW Audi 第一年已經著 engine 燈 頭3年已經要拖車

朋友架 Stepwgn 渣左頭幾年都死 sensor，真心唔想整車咪買豐田/Lexus

Lexus

自己抽舊果個出黎度尺寸

屯門市中心邊度有2千樓下車位

如果想改autoexe intake 同exhaust 有冇車房介紹？ 新馬3

「我覺得係難預車頭同前車位置 唔知點解 可能我手車屎」

我都覺
之前渣左幾年七人車大車都唔覺泊車有問題
依家個車頭長左好多個位又矮左好難睇位
由其s位
有冇師兄有經驗教導下

有冇師兄覺得m3真係好撚矮
去停車場泊車真係泊唔撚到卡要開門泊

置樂
柏麗有時有啲兩千頭

習慣左就無野架啦

車仔玩操控係咁架喎
mazda 唔會出jazz 果d 家庭車

Mazda 2:

置樂都叫市中心，你講晒啦

不過柏麗係真

2千樓下啊 大哥

人地話要市中心 你就扯到去置樂

七人車你高 車頭又短 其實先易拍..........

屌 要平就行兩步啦
如果按你既諗法
就咁答 "冇" 囉
不過呢啲低質既回覆, 我冇興趣

有冇人揸緊新既Mazda 3 sedan, 去showroom 睇左內籠好靚

內籠坐落去真係屌打雙田同級車
同睇片好唔同

如果facelift 改埋個電子sport mode 錶版真係成部R洲車咁

利申無m3

除咗M2未睇過, KODO之後 部部內籠都好靚

各位青唔洗勞氣
老豆退休唔想養架錢七俾我
諗緊市中心有位2千樓下應該養到
再唔係街泊係咪仲抵其實

新墟橋底爛地有冇位?

其實 mazda 本質都係家庭車，只係稍為兼顧到操控
mazda speed 都消失咗好多年

mps 都無左成8 年有多

有無ching比較過X同G偈揸落有無分別？
聽sales講話佢地都揸唔出分別

落去試下咪知囉

你去日本揸下Mazda 3 Skyactiv-X 4WD 6MT先....

係有少少分別嘅
但係力水同油耗差距值唔值5皮就...
可能出年update完有190匹就有分別掛

我覺得比5皮升i plus 好似值過由G轉X, 如果X有turbo就另計

X已經有隻類似supercharger嘅吹風機，如果再加Turbo應該會大爆炸

絕對係

5皮可以入幾多油

數值上完全唔似有吹風機感覺tune 下電腦都可以多十幾匹
好想要turbo, 爭札緊新qq定cx30 high好

我諗香港代理應該唔會入Turbo

如果入肯定過三十萬，呢口價已經可以諗歐洲車
我prefer cx30個設計多啲，但新qq個動力組合又好吸引

你睇CX9就知

QQ個籬係舊 只可以同CX-5比

過30萬買118i 318i 會唔會抵玩d

qq個中控mon又真係幾趕客
如果cx30 巴打會唔會建議加5皮上i plus？
佢high版個價又幾吸引

舊touran golf 同Jetta 都有出過孖叉廚

CX9 同8 完全兩個世界，但好明顯係因為價錢唔係Size甚至隻牛事

請問引擎燈著下熄下
車房插電腦話係引擎空氣濃度過高
洗左風格口換埋風格
一個月後又再出
請問仲有咩要做

PS 11年M3 hatchback

好明顯係o2 sensor
同堆冇咩可能就咁洗下換下野就冇咗個code
你會唔會考慮下轉車房
呢啲真係明搵柒笨

部車本身有咩問題，例如油耗

咁車房又無收我錢既
都係驗車換油時幫我搞
車無咩問題
油耗 10－12km ／L
請問下換O2 sensor 要幾錢？

香港人買車就係咁 買入價要平 二手價要硬

過40萬，Odyssey/B Class/2 Series，大把車同你爭，真係唔使渣 Mazda

澳洲揸緊Skyactiv-G 2.5L嘅揮手，今日入油，夏天開冷氣喺市區揸，成功揸上9.5L/100KM

琴日試過部馬3上到140 都未係地板油 如果在夠彊D踩 我覺得160都有機會
但重點係 就算140 成部車都好定 咬地 完全唔係揸日本車果種 你一上左110 120 成部車好似就散 你驚到仆街果種感覺

呢個先係最吊詭嘅地方，如果你係「需要」一部中大型嘅7座SUV你係要同XC90 X5 GLE 呢啲去比，而呢啲車會部都要貴2、30萬起碼。所以根本唔係同一個選擇範圍。

啲人拎同價錢比，又接受到B class嘅segment， 日本車都係講緊20尾30頭

所以個「比較」邏輯根本係奇撚怪

邊部馬3先

攞部2系7座同CX9比 已經笑死人
但最後都係會買BMW, 因為個章

新馬3 Turbo 好似幾正
但實好貴

其實 CX9 根本唔應該出，大型7座 SUV主要係有錢人買，而佢地唔會買 Mazda，日本車最多得 Prado, RX，Honda/Subaru/Nissan直情唔敢出，價錢又唔夠韓國車賤

但CX8 真係去到貨證明呢啲三十幾萬又買到中大型車，港燦係受嘅

但CX8 我會鳩衝
如果我需要七座

六座其實仲爽

我等 新M6 WAGON
不過隨時加少少可以買到 3系touring

縱置直6

不過會搞到個車頭龍船咁長

本身已經係龍船咁長
但後驅真係男人既浪漫

都係我Touran 轉咗CX8 1個月，都仲習慣緊份頭 成張麻雀檯放上去都得

Mazda特登做到咁頭咁長
橫置直4NA 6AT 搞到咁長

第三代 唔係 第四代

我成日覺得 第3第4代冇乜大分別

唔敢講 宏益有得租 下次租完同你研究下

mazda 為左車身比例好睇d，先做到個頭咁長

可唔可以試埋 馬6 WAGON

唔鐘意wagon車

點解？

因為高級車個頭唔會短得去邊

no practicality

造車本身就唔係完全追求實用
廠覺得個造型靚，而消費者又受落，就係成功

唔同意. 日本廠大把中大型或以上 7 座 SUV，

當中 Nissan 作為大廠點會冇 7 座 SUV，佢嘅 7 座 SUV 型號甚至係日本廠之中最齊：
對應 Full size SUV/豪華越野旗艦（例如 Toyota Land Cruiser/Lexus LX570/Benz GLS/BMW X7) 有 7 座嘅 Nissan Patrol/Infiniti OX80，
對應 大型越野車 （如 Toyota Prado）有 7 座 Nissan Terra，
對應中大型 SUV （如 Mazda CX9 / Lexus RX/BMW X5/Benz GLE) 有 7 座 Nissan Pathfinder/Infiniti QX60/70

Mazda CX-9 喺北美成績好好，點解唔應該出？

我諗緊CX8嘅成績會唔會令皇冠入Hilander

你講緊既日本大型SUV有邊幾隻響香港賣緊 美國個市場完全唔同，架架200匹起步點同

你比返幾多我收車？

通病 (見FACEBOOK有人答咗你)

我覺得唔會
皇冠寧願穩穩陣陣賣noah

請問你講日產呢堆有邊隻係而家喺香港(同日本)買得到?

Highlander RHD得美國製造，你有幾時見過皇冠會入美國貨

之前你都估唔到香港有火雞做嘅豐田行貨啦

咁又係
講起就想笑

新手想問下14年同15年後既馬6係咪換左代？
除左內籠個Mon唔同設計之外 仲有咩唔同

同一代
14前好似得2.0/ 2.2
facelift之後好似有埋2.5？唔肯定

想請教下
呢排部車 起步個下踩油唔係好去
踩得深先會好chok咁標出去
上斜尤其緊要
搞到成日要慢慢踩油門等架車慢慢順住起步先唔chok
要點搞

15年馬6

2.2 係柴油 同埋14年前嘅都有2.5

2018 CX-5,冷氣細風果陣有吱吱聲，有無師兄試過，自己攪唔攪到？

大家冇野做，得閒好早D入滿油啦

咩意思?

又加價？唔撚係啊？

屌呀？又加

星期一入咗啦，我好中意我部新車，差不多著燈去入，剛剛好2張大法入滿

你係油公司，加唔加？

加$1.7?

試左陣2017 MAZDA 3 相對2015
司機擺野個位終於肯用下個腦 唔係單純俾你插完枝水就咩位都無曬
電子手製至中控台宜家設計完擺手舒服左 D野擺都擺得方便D
個軚盤好輕 我諗左陣 轉左用電軚盤咩?
1500CC 真心係垃圾 完全俾唔到2000CC果種感覺

個軚盤堅唔慣 好飄 但部車平路加速幾好

收番琴日果句 原來果部係2000CC來 不過我唔小心關左SPORT MODE
2017對比2015 油門加速反應快左好多 好好玩 好正

今日係屋企停車場見到對面換左部2021年MAZDA 3好羨慕

水定油嚟

分唔到啲黑色係地下污糟定油黎

定啲嚟，如果係油咁浦法好快著燈

有啲道理 冇咩味嘅聞落 但如果水出咁多係咪都唔正常

有冇車房推介check 下 最好九龍區

呢到有無cx9車主？

冷氣水姐下化

係囉

如果油滴咁多一個月就跪低啦

似係冷氣水

EBC YELLOW STUFF睇落唔錯
唔知有冇啱你果部

各位c 兄，小弟想買部2 手13,14年BIANTE 做假日車車下老人家
見28car 2手價都ok 唔知呢款車多唔多野整同有冇伏野呢？

想知CX-5 分咁多版本，有冇ching買左最貴兩個版本，有咩感想?
俾多10萬但好似唔多抵
另外有冇6 wagon i-nappa用家?
呢兩架揀唔定

好耐用，貨車底蘊

你要咩先
利申：6 wagon i nappa 用家

好，唔該c 兄，等我約下睇車先

但我真係唔係好接受到佢笑蝦蝦個樣

好唔好渣，na偈夠唔夠用? 波箱反應?
有冇必要一落地就換避震? 本身隔音好唔好?

有冇落去試過車?

試左CX-5 未試6 Wagon

其實睇你要咩
偈同波箱其實都一樣

舒適，寧靜，音響靚，冷氣夠凍

舒適好睇你點睇
有人鍾意高身, 有人鍾意房車/WAGON
btw, 後座果嶺位 wagon一定比suv高
其他3樣野, 2部分別不大

NA engine 同個波箱上斜趴頭 幾夠用 有時開埋sport mode 都幾好玩...
避震 暫時都幾好 但遲d 想皮ge 話可能會換咬牙
隔音一半 半 可以去淘佬個度 定d 隔音棉返黎自己diy...
唔係ge 話 平時扭打聲個bose 同較返個重低音 都ok....

其實裝cam係咪匙火好啲

聽見Mazda 好多人長火燒壞電

唔明點解會燒壞電

CX30聽好多人講長火壞電

咁似係本身設計問題多過長火cam呢樣野
周街都係長火cam 最多都係隻cam set唔到最低電壓
而chur到冇電

近排係咪無哂商場車展?

好似得BMW K11 但要登記

商場冇人行

宏益啲貨一早清晒

近來都多cx8係街

上個月有一水大貨到嘛。我都揸咁成個月做完run in check

泊得住cx5

呢口價抵揸丫

Mazda 6 真係好好坐 但係玩左咁耐都未轉款
佢個後波cam 同 360 做乜鳩 240p咁

新一代好咗唔少
至少係清

Mazda 3 改善左好多 不過我鐘意Mazda 6
幾時先改款

傳聞同CX5一樣, 都係2022/23
直六後驅 3500cc + 48v mild hybrid

仲有2年 等到2046
如果玩直6 我估唔平

佢講左2022年先至再有新車出
呢2年都唔會有大改款

日本有少少改款 唔知和港跟唔跟

應該無咁快

換左佢啦

有人買左100周年mazda3嗎？？
覺得點？

有新色囉, 全系列有水泥灰

仲揸緊個BM舊款，確實駕駛位根本冇地方擺嘢咁滯，自己啲嘢全部都係擺後座，空間表現仲衰過啲04年舊款

我都想試下BN小改款個feel，但係淨係為呢樣嘢換好唔抵，諗住揸多幾年一步到位換BP新款算

外國揸緊2.5L，力就幾有力嘅，係比較食油，唔知點解香港地會出1.5L Mazda 3，我揸過1.5L嘅Mazda 2都覺得冇乜力，Mazda 3仲要重身好多

因為香港人買車淨係睇錢份上
1.5 平牌費又省油

宜家電子抄牌真係好快
走鬼app響左五分鐘
落來已經抄曬
車都走埋

都啱嘅，香港養車本身就貴，牌費貴入油貴，1.5L計埋油錢一年可能慳到5000銀，但係犧牲曬駕駛體驗

泊得住乜？

要買部工程車 六蚊雞預算
依個價錢應該都係執2012年左右
選手有MAZDA 8 TOYOTA WISH HONDA STEPWGN / Stream

你地會簡邊部 Stream就一定唔會既啦 又矮 中排又ON99
係諗緊MAZDA 8 / WISH / STEPWGN
最緊要放到多野 車身夠高 ZIP到野

其實Cx30 後座窄唔窄?

出現率

睇你同咩比, 我自己就覺得還可以
未去到CX5果啲, 攤開個人坐都得

For 三個正常身高成年人, eg. 2男 + 1 女 夠嗎?

同其他同級車一樣
3個人一定迫 唔洗諗

ching 係cx 30 用家?

有隱藏menu同功能
真定假？

SHOWROOM坐過
我同女人 (2個都唔肥) 坐完後座都唔多位剩
你話坐多個, 一定坐到, 但唔係舒服果啲

你後面成日要坐3個, 就冇計啦
如果間唔中既, 就由佢啦, 又唔係你辛苦

我覺得佢後座舒服過同級既
如果夾硬要比 CHR, UX

同級應該vezel 最舒服, 我估

落showroom坐下, 過一條馬路

有冇覺CX30 個brake麻麻

應該除咗2之外
架架都係咁上下

真係要習慣下

但用慣之後其實無咩問題

無咁多呀，但兩部嘢正面睇係分唔到

反而想知nd mx5會唔會都係咁
始終除咗呢架
其他都係代步性質佔大部分

有橫間咪8
都好易分

Cx30 多 馬3 1-2 吋頭位
A 柱差不多

利申： 揸新馬3

2021 - 2022 係咪會出混能？ 好似係對開車門，好撚型

個女車主（手） 都話個brake唔得

如果同雙田比果隻踩踩就 chok 到pk 既brake 就係，渣慣歐洲車唔覺

其實係特登咁做
頭段會柔啲，踩深少少就會應
咁嘅設計係可以俾你易啲掌控踩幾多brake

嗰隻MX-30?

你講呢架？

新牌仔如果買二手Mazda 3買邊年既好？

香港？

Budget幾多

5萬內？

uk mazda 應該歐洲出先

萬仔brake一向線性

日本唔係出年年初就有咩

嚟到香港都係得cut三cut西，連mrcc都cut

新3 唔係有返mrcc 咩？ 我6 wagon...... 閹9 曬

睇啲台灣網係咪話可以喺個hidden menu嗰度 改code call返出嚟？

仲有啲盲點 同埋其他主動嘅 安全設施
香港代理都唔知諗乜嘢

Mazda on Thursday announced that the 2019 Mazda6 will go on sale this month. The most notable addition for the 2019 model year is the inclusion of standard safety systems on every trim -- prior model years locked the systems away behind higher trims. Mazda's i-Activsense suite includes lane-keep assist, automatic braking with pedestrian detection and adaptive cruise control with stop-and-go functionality.

請問您有前檔的 Front Camera Module嗎 (SCBS-F)? 倒車時, 雷達圖繪show在 倒車影像嗎?

如果都有, 恭喜您, 可以 unlock

有 其他嘢要開 要自己查code 同埋 有時d 隱藏嘢開完 會撞其他功能...😂

香港買果D cx5 cx8 有冇得玩？想要mrcc stop and go

CHR 除左個hybrid 其他全部輸哂

條女對腳CHR 贏

矮果個靚啲,係衣著保守

MX30 都係 mild hybrid
唔記得24V定48V電
總之唔係prius 果種

人母個仔都大埋 唔好幻想咁多

真係唔錯

出現了

放隻JUKE 入黎真係好慘 內外都柒, 渣又唔係特別好

高靚D，因為你倭

四架都冇野

P牌出架 3萬蚊樓下有冇得諗？

睇中架萬事得3S
有冇巴打想放車

10年

0幾年果D係咪唔好買？

10年笑面款靚d 純粹個人意見
有筆直咪買新d

係，13年開始有Skyactiv 先好渣

有人話 Mazda 易壞電子野 真唔真？

啲人自己鳩駁長火先易搞到壞

佢話買過Mazda 6壞防盜 ，要番廠先整到 整左5000-6000蚊

咁咪係囉
咪就係鳩駁長火cam 所以整壞其他長火嘢 e.g. 防盜

無可否認Mazda個電池系統係比較玻璃, 自己拉長火就容易奶屎

其實我想買架 萬2 渣幾年再換電車姐

咁咪買囉 希望幾年後港共唔會取消一換一計劃啦

建議買13年後？

其實舊版有咩問題？個引擎冇甘靚？

慳油好力

ford 放左盤之後先真正解放mazda

呢段介紹好正, 睇完好想買

有同無skyactive 嘅油耗真係爭好遠

Skyactiv係正常發展嚟

只不過skyactiv前 = ford 年代，要共用Ford料

有冇師兄堂呔偏右，但係又冇搶呔
擺正呔盤會微微向左行
小弟新手唔識驚有事

幾多年車
四輪定位？

新車落地冇耐未做過四輪定位

新車1000公里返廠睇啦

胎氣都可以有關，太多原因

13後姐係第三代m3?二手貴好多

貴得有原因

返廠睇會唔會另外收我錢㗎？

新車頭1000包架喎
改左？

保養唔包度呔呎
佢都會話幫你跟下嘅 不過跟完九成無分別

冇啊 冇改啊

如果出面度有冇邊間推薦？

我都唔知邊間好

微微偏左/右就應該小事，去是但一間胎鋪做胎平衡，補返D鉛粒先啦，新車有時趕住出車，鉛粒唔夠好正常

請問邊隻ebc brake 皮 岩Mazda 3 2011用？

2手D 盤勁小。。
想買架 mazda 3 都買唔到

過埋年就大把人放車嫁啦

想問下2015 mazda 3 hatchback 18吋軨，想換呔的話去邊度同咩型號會扺啲？

尻換條ps4得啦
你格下價 其實間間都係差$100-$200 /條

好吸引我都想整
不過照計都係會好快打柴又裂過

日頭唔出車, 泊有蓋

3仔表示 十年內 返宏益 免費換 輕鬆

等人賣平野

想請教下或者俾下意見。
我睇中左架cx-30。而家2021版high 版同iplus 版差成60k，有d掙扎。大家又覺得呢60k 換到既主動安全等等係咪值？

睇你覺得自己條命值幾錢囉

CX30同 Mazda 3套iactive sense 係齊啲，有ACC，自動剎車都係全速域

CX5, 8 同6仔嗰套係Smart City ,係40km/h 以下先有用

我自己就揀左High 版

24萬9

因為我覺得60k換天窗 safety system 電尾門唔多值

我個人有後波cam就夠

套野香港2021係咪都係冇盲點偵測

加少少 x偈 + AWD

咁我買多幾舊CX8喇

無.....唔好問點解

呢樣野好啱香港司機
個撚個都唔shoulder check

咁樣先顯得任性

CX30 High唔係2399咩
咁快起咗2021價嗱

19年馬3,覺得煞車反應唔夠快，換呔幫助大唔大？(用緊原裝dunlop 呔)

係...仲要話有網上有優惠先2499. iplus版 變左過300k. 所以先咁掙扎

睇嚟呢d錢都係唔慳得，之後老婆都有可能揸，多d主動安全都穩陣d既。

防止啲傻西家長同鐵布衫。多個電腦幫你始終有著數

有冇人試過新馬3既Bose 音響？知唔知有冇進步？

煞車反應 唔關胎事架下話
上次拍車男條女cx30換哂成個brake

其實宏益肯學RAV2，Full option 但冇AWD，做到30萬以下，銷量一定大增

Rav2有full option咩

胎會關事，Dunlop 平胎我記得麻麻地，同埋Mazda 跟歐洲車，頭10-20% 基本上冇 brake

“Luxury” class

直接割晒揀都冇得揀咪full option

Rav2啲option 幾撚時「齊過」？

TSS? 自動高燈？過線警示？電尾？呔壓警示？自動剎車？ACC巡航？

有無巴打返個廠 mazda 6有recall 尾brake 同 software update, 唔個個update 柴油版關唔關事？

Rav2啲配備仲雞過CX-30 High喎

2021年你仲可以買到鐵鈴車

台灣嘉偉哥有講, 係brake油管

咩年分recall

買左架 08年馬2 點睇

你知唔知CX5 岩岩出果陣係有 2000cc 前驅 R Grade?

而家係唔係都要推人買 2500cc 四驅，香港其實冇咩需要

我咁講係因為慢少少，冇四驅，真係有市場，家下差唔多到350k先有頂版CX5連Bose 鬼有人買你咩

佢似推人買Core 多啲

如果有2WD 2000cc R Grade 做到299k，即時收RAV2 皮

尾brake已中 hand brake 會那死左 變左無hand brake

錯喇，二手價硬，多樣嘢壞 ，想要設備嘅人會俾錢，想要二手價硬嘅，你俾套生鐵鈴佢一樣唔會轉會

宏益係咪剦走咗個軚壓感應？

佢既full option 即係人地外國賣緊既XLE
第二平既果隻

CHR 都咁多人買
都知Toyota 出乜都唔會收皮

係，其實好怪，因為有巡航本身已經即係有套現成嘅基本呔壓sensor，即係是但一條呔呔壓有古怪就著燈呢款。

佢連呢個都熄咗佢

姐係要暗黑技黎開返佢

2020年連呔控都無嘅車賣廿幾個

升級咗個Apple CarPlay

唔知得唔得。原則上巡航 TRS 同ABS 都要靠4個sensor 去感應每個轆嘅轉速，如果某個個轆漏氣，個轉速會特別唔同，然後呔壓燈就會著，佛心啲嘅個panel會話你知邊個轆有古怪，否則就篤電腦。

所以VAG出名易壞嘅轆Sensor 一死，呔壓、ABS、同循跡防滑三盞燈就會一齊著。

wireless?

唔係，純粹係升級個usb hub，14年舊款升級去19新款，原廠件嚟，原廠都冇wireless版

勁自己黎

YouTube都有教學片，我都係前排先知原來舊款Mzd Connect都可以升級去support Apple CarPlay/ Android Auto

使唔使駁住電裝software?
我見上網果啲閒閒地都要半個鐘

想請問係邊可以買到前方向燈既燈膽？
我係一代Mazda 3
謝謝

update個firmware係要開住電，你可以睇下呢個post，有好詳細講解

係，啲Sales好神奇
CX5推人買Core，CX30推人買G High
啲2.5 iSpecial呀，X iPlus呀，好似唔想賣咁

佢價單嗰架CX30 X i Plus AWD 係咪齋報價，從來冇入過

on9代理

有冇諗過係因為CX5 2021年Facelift 咁佢2020一定谷其他款

呢口價加幾舊變CX8，邊個咁有愛呀。有嘅話收單訂車囉

順便用嚟托吓high「好抵買」咁囉

會唔會係 其實賣Q 曬 返唔切貨 個sales 預你唔等得先sale 你買G or high 版？😂😂